# Sprint 4
## Planning:

Agregar el proyecto para MkDocs para la documentación del proyecto en Git para su visualización con Pages.

Documentar con imágenes, código y diagramas el MkDocs.

Realización de un vídeo defensa de máximo 5 minutos de duración.

## Review:

## Comentarios:

### FechaEntrega: 2024-May 23 
